真心祝福阿嬌搵到幸福

出面好多人好黑心 係咪得我一個真心想阿嬌搵到左愛佢既人？

Gillian 加油！ 網上好多聲大大既haters 但係都有好多人心入面鼓勵你架

我同我全家知道你搵到另一半都好替你高興 雖然你唔會上連登 但我唔知係邊度有更好既地方可以留低祝福 所以我揀左呢個最多謾罵同怨恨既地方 lin 登討論區 希望可以減緊d 呢度既戾氣 祝你新婚快樂 幸幸福福 搵到真正對你好既人！

希望班小學雞唔好入來污染我個post! 如果有人同我一樣諗法 希望大家都留個言比Gillian 幫佢打氣！

咁撚黑 都有人要

醫生可能識整返白啲？

放心， 好快離婚

你地呢d 謾罵阿叔都睇左咁多年 完全麻木哂 藝人係比公司控制把口架啦 以為阿嬌自己想點回應就點回應？真係唔明天真既係邊個

再者 仆街既係陳冠希 唔明點解個個都對d 女仔咁大怨氣 你地仇女仇上腦？

連登仔=垃圾

細細個有女同學中意你中意到改埋英文名做Gillian! 好多謝你帶咁多美好回憶比我地香港既八九十後都

its hard to change the hive mind but dont give in

每次行過地鐵站見到你既廣告都令我心情好好

希望阿嬌會轉運
唔好再咁黑

唔好咁怕醜 一齊為阿嬌打打氣！

仆街係整電腦果個下話？

又就過年

果單野真係純粹不幸 唉 其實令咁多香港女星沉寂多年 都係香港既不幸 但咁多年無幾個人覺得婉惜 笑既人就聲大大 無諗過其實對當事人 甚至香港流行文化既發展有幾大影響

最仆街係整電腦果個！ 我同意!

話俾我地聽呢個世界有咩黑暗 娛樂圈d女有幾易上 娛樂圈有幾淫亂 同時又教壞曬香港d人

不過希哥依然食咁多女日日換畫

HAPPY WEDDING!!!!!!!!!!!